又中左獎...

How are you doing today? I receive your email and content to your email was understood, may God bless you. My name is Barrister Andries Becker. I was assign by the office of Prince Alwaleed bin Talal to file your claims as been one of the lucky beneficiary, I will also like to inform you that i will be the one to sign all proper document on your behalf here in United kingdom to make sure your donation funds is been release to you, this simply means that i am your claims agent here in United kingdom, regarding your donation funds of One million Pounds.

HOW DID I BECOME A BENEFICIARY.

Congratulations once again. Your email indicating you as a beneficiary in the Donation programs held by Prince Alwaleed bin Talal. your email address was selected through the computer ballot system drawn from over 22,000,000 company and 40,000,000 individual email addresses, your email address attached to a single ticket was found as one of the lucky email address that emerge from the first category to have won the sum of One million Pounds

YOU CAN CONFIRM ON: Click Here:

HOW TO CLAIM MY DONATION FUNDS.

In order for me to verify, I need your particulars for verification and record purposes. See the verification information’s below; please fill out your information’s accordingly so as to proceed with the claiming procedure. Please be rest assured that any information you disclose to me as your claim agent will strictly be use for all matters that pertains to your donation funds and unknown account will I disclose your information to the third party for any reason.

Once again congratulations from Saudi Arabian billionaire Prince Alwaleed bin Talal Donation House staff. fill the Manual Form, everything about is legal, beside all we are doing here is being watched and governed by the United kingdom Governing Council. See the details below:

1. Name: 2. Address: 3. Age: 4. Sex: 5.Country of Residence:

Upon the receipt of the above information, I shall forward your particulars to the verification center for further security and verification purposes. After your particulars have being duly verified.

Note: The above verification Manual Form must be completed and return back to my office within four (4) working days.

Warm Regards
Barrister Andries Becker
Your Claims Agent.

我應該點答佢好

i go get prize by bus

Fake

其實呢d email有冇中文版
實呃到唔少大陸人

實厄唔到d大陸仔，因為佢地唔識英文

想玩9番佢，應該點做？

我相信佢嘅意思係有中文嘅話一定呃唔少

name: CY Leung
之後自行google後覆佢